除咗白人男性之外，Trump喺其他所有人種嘅表現都好過上界

17% black

其實佢對黑人仲好過敗登

Good times weak man

真平權，所以得罪白人。